【光復落馬洲皇巴站】689的青關會長期佔據該處違法張貼大量共產黨橫額和海報

【光復落馬洲皇巴站】689的青關會長期佔據該處違法張貼大量共產黨橫額和海報

現在落馬洲交通交匯處皇巴站，689的青關會長期在那裡的立柱和路邊鐵欄違法堆掛大量橫額、違法張貼大量大陸共產黨海報及標語，不只有礙觀瞻，而且阻擋司機視線，但政府卻長期不執法清理，請大眾市民一齊光復該處，謝謝

流氓紅色團體青關會落馬洲張牙舞爪：